有些人在学期末经历了万圣节派对或附近城市的激增。 5所大学是如何在校园里处理COVID-19的|Betsy Ladyzhets | 2021年2月23日|科学新闻 
 例如，对于像BarkBox这样的公司来说，每月的经常性收益可能比Spirit Halloween更重要。 为你的业务选择更好的kpi:要考虑什么以及如何支持你最重要的指标George Nguyen | 2021年1月7日|搜索引擎土地 
 在上面的例子中，我选择通过Instagram来连接万圣节服装。 将社交媒体技术整合到你的数字公关策略|妮可·弗兰科| 2020年12月4日|搜索引擎观察 
 一天，她和一位同事穿着全套防护设备走进痴呆病房，其中一位住院医生抬起头来，猜想这是一场万圣节派对。 在无情的大流行中，养老院的工作人员疲惫不堪，压力巨大 
 对于纽约市经济糖果店的第三代老板米切尔和斯凯·科恩(Mitchell和Skye Cohen)来说，万圣节和新年之间的短暂时间通常是最繁忙的季节。 小零售商如何在大流行的假日季中获得创造力 
 他曾尝试装扮成“坏女巫希尔达”，以此将生意扩展到万圣节。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 最棒的派对之一是万圣节时大西洋唱片公司在这里举办的派对。 讨厌时尚的热门设计师:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 在万圣节前夕，Ed发表了一封回应Ghomeshi丑闻的著名信件，证明他并没有被遗忘。 加拿大颠覆性的马甲木偶:袜子爱德不怕说任何话|索拉雅·罗伯茨| 2014年11月13日|每日野兽 
 另一位阿姨回忆起几天前他们在万圣节去玩“不给糖就捣蛋”时莱拉对她说过的话。 11个孩子在密尔沃基被枪杀，一个在她爷爷的腿上 
 两人在《万圣节II》片场相识，后来结婚并有三个孩子。 来认识一下在中期选举上豪赌并输掉的好莱坞权势夫妇吧 
 我看见你的幽灵在万圣节那天选择了它最后的住处; 我知道那个地方。 卢克伍德威廉·哈里森·安斯沃斯 
 “哦，多么美妙的万圣节嬉闹，”巴贝特叹着气，把头靠在安东尼的肩膀上，很快就睡着了。 绿色森林童话|洛蕾塔·艾伦·布雷迪 
 然后他躺下睡觉，梦见万圣节的嬉闹，直到他被他的母亲叫醒。 绿色森林童话|洛蕾塔·艾伦·布雷迪 
 在万圣节的一个晚上，安东尼坐在那儿雕刻南瓜灯，准备在村里卖。 绿色森林童话|洛蕾塔·艾伦·布雷迪 
 她希望能有一次万圣节的嬉闹，但她是在家里还是在村里嬉闹都无关紧要。 绿色森林童话|洛蕾塔·艾伦·布雷迪